京瓷KYOCERA

想請問下有冇巴絲係京瓷KYOCERA做過，環境福利如何